各位愚樂台手足 我地不撤不退！！

好唔好！！！！！

返左屋企了

好！

6.24支持請夏b
6.26支持女孩子們

下 唔洗訓牙==

不退既意思係不放棄, 唔係指你返屋企